點解而家啲後生仔唔再驚俾人起底

判官們你地仲有咩方法懲罰佢地
而家俾人起低係幫佢地變紅，加ig follow人數

鳩少陣

小黃雀